【港人治港】3. 建議所有新成立既有限公司，必須於預繳5萬蚊profit tax

目的：杜絕不法商人以臨時通行證開立香港公司，做完買賣就dissolve, 唔交年報、唔報稅、轉頭又用另一個人頭開第二間

回顧：

【港人治港】1. 公務員車位收費

【港人治港】2. 取消/修改長者$2乘車優惠